physical sales 請入

黎緊就完約，有無平plan 可以續
介紹下